熱撚死喇 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

開冷氣

想講多啲冷笑話

冷氣機

help

有一日佢扯旗

搭冷氣巴

而家仲有邊到有熱狗

熱辣辣熱辣辣

feel唔feel到涼咗

ikea

好熱好熱

hmv $5 狗都執柒了

啊啊啊啊啊啊啊啊

熱熱

夜晚都仲咁熱 世界末日喇！！！！

真